\newpage
\section*{Задание}\label{sec:intro}
\addcontentsline{toc}{section}{Введение}

В парк приходят туристы через интервал времени 10$\pm$5 минуты и проходят через существующие три входа, в среднем затрачивая 10$\pm$5; 20$\pm$10; 15$\pm$5. После входа проводиться осмотр, а затем турист должен пройти инструктаж. После этого турист может начать экскурси. Все времена действий туристов распределены по равномерному закону. Все промежутки времени задаются вручную. Обработать  время,  необходимое для обслуживания 1000 туристов.


\begin{figure}[H]
    \centering
    \includegraphics[width=0.8 \textwidth]{diag.png}
    \caption{Диаграмма}
  \end{figure}

\section{Пример работы программы}

\begin{figure}[H]
  \centering
  \includegraphics[width=0.60 \textwidth]{gui.png}
  \caption{Пример работы программы}
\end{figure}